Jaan Pertma maksis Hans Antoni heaks peakohtumehe Jaak Luiga kätte 20 rubla sisse.
Mõisteti: Hans Antoni selle rahale järele tellida.
Peakohtumees JLuik [allkiri]
Kohtumees JJõgewest [allkiri]
                     JJaama [allkiri]
Kirjut. Raudsepp [allkiri]
